藍屍越失控越好,多啲cam做特寫

畀中間同淺藍睇下呢班垃圾咩質素,同時為聽日儲氣谷民怨,

現場巴絲唔好落單要企逃走位置